唔好入西環，西環有兩間警署，超易圍捕。三年前中過招

中聯辦對岀就係西區警署，向東行就係中區警署。

2016年警方已經封過一次路，要小心為上！ 嗰晚西環勁難走。

push

果時警察封站， 有個細路喺地鐵站畀人拉咗

上次小人 今次無限咁多人係我地後面

今時不同往日

西環巷戰好難打

呢次有多條戰線，同上次唔同

上次其實唔少，2014年後最多係果次。

好多和理非

唔好去政總，隔離係警總
唔好去沙田，有5個狗竇
on9

小心有詐！

上次打到仆街

2016年得幾百人，而家幾萬人，點比

上次好少人

唔只幾萬人 岩岩收到消息 龍尾岩岩先係圖書館離開

軍師, 冷氣夠唔夠涼呀?

驚鬼咩,乜都驚返屋企瞓啦,升級啊,對準中共

林鄭千算萬算
算漏左中聯辦冇放水馬
下世小心d

去過2016就知西環有幾難打。

西環政權仲難打

但香港人已經無退路